柯南喺日本人心目中地位幾高？

睇條宣傳片，講到套島國卡通片同套荷里活大電影一樣level
乜野最強對最強，絕體絕命，終極一戰
唔講真係以為另一套係DC justice league(已經盡量揀套參唔多level）
大家都知上年avengers3全球大賣，惟獨喺日本輸比套柯南
唔知今年avengers4可唔可以揮低佢呢

高過avengers少少

今年有怪盜基德 實好多人睇
利申會入場睇

其實我懷疑上年柯南編劇見到Avengers來勢洶洶，今年特登搬怪盜基德出黎撐場，仲要將個舞台移去新加坡

咁如果上年柯南真係贏左
佢今年起返日本咁宣傳有咩問題

冇問題嘅，但因為票房高過就將套卡通片同avengers比，有啲打飛機feel姐
姐係如果流浪地球中國票房高過avengers，啲國人就話呢兩套一樣level你會點睇

打咩飛機,avengers商業片嚟,唔睇票房,唔通睇佢有咩獎

好尊重

又冇自己攞 avengers 做比較
唔明自己廣吿宣傳點講關 avengers 咩事
唔通要話「僅次於 avengers 既終極一戰」
定係廣告入面要自認低 avengers 一個 level?
再講人地國民動畫

日本人好尊重柯南

要係日本黃金周打底柯南真係唔容易
今次仲要出埋基德，好難輸

你根本有前設睇唔起柯南
就算鄰國咁宣傳流浪地球又有乜問題
數字擺出黎就係贏左
起返自己地頭宣傳咁真係正常到不得了
對人地本土市場俾啲尊重啦
Pkm俾人改寶可夢又話任唔尊重香港人

唔係柯南高，只係avengers 低
日本大把英雄，唔駛睇外國野

本土咁宣傳有咩問題

基德

一定要睇你套老美英雄咩
老美不嬲好多英雄片都收得冇本土動畫片咁多
反而迪士尼個d動畫就超高
國情唔同,柯南人地本土IP, 點解要輸比你
香港咩,乜春都冇得比人文化入侵

平成都完啦，平成嘅福爾摩斯點算

唔係睇唔起柯南，我自己都有追開劇場版
係佢套宣傳片竟然可以將套卡通片同cg大片揾到咁多連繫，有啲搞笑姐
同埋有啲野都係兩面睇，你話佢支持同保護本土文化又得，排外又得
只係睇完我覺得柯南應該係佢地國民心目中嘅英雄片，有追開就知柯南每次啲動作越黎越誇張

作者早排講過話直接將年號改做令和就得

有基德真係更加賣座呀不過香港永遠都係遲成4個月先上映

avengers3 大陸排第5
輸俾4套大陸片
好多國家本地片高票房
香港比較特別姐

其實佢都講到明柯南係日本漫畫電影第一，avengers係全球第一

不斷查案查案，其實劇情講返主線未？唔知有生之年見唔見到柯南變返大個仔

點解唔俾柯南變返大個